# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: readFeeds 4.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@freelists.org'\n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-20 11:53+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-09-21 16:20+0800\n"
"Last-Translator: dingpengyu <dingpengyu06@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"

#. Translators: the label of a message box dialog.
msgid ""
"You have installed the ReadFeeds add-on, probably an old and incompatible "
"version with this one. Do you want to uninstall the old version?"
msgstr "您已经安装了一个旧的或者不匹配的老版本 ReadFeeds， 您希望卸载它吗？"

#. Translators: the title of a message box dialog.
msgid "Uninstall incompatible add-on"
msgstr "正在卸载不匹配的插件"

#. Translators: the label of a message box dialog.
msgid ""
"Your configuration folder for NVDA contains files that seem to be derived "
"from a previous version of this add-on. Do you want to update it?"
msgstr ""
"由上一个版本的此插件生成的文件似乎已经被成功从您的 NVDA 配置文件夹中导出。您"
"希望升级吗？"

#. Translators: the title of a message box dialog.
msgid "Install or update add-on"
msgstr "安装或升级插件"

#. Translators: message presented when feeds cannot be reported.
msgid ""
"Unable to refresh feed. Check your Internet conectivity or that the "
"specified feed address is correct."
msgstr "不能刷新源。请检测您的 Internet 连接是可用的和确认来源地址是有效的。"

#. Translators: Message presented when feeds have been copied.
msgid "Feeds copied"
msgstr "Feeds已复制"

#. Translators: label of error dialog shown when cannot copy feeds folder.
msgid "Folder not copied"
msgstr "文件夹未复制"

#. Translators: title of error dialog shown when cannot copy feeds folder.
msgid "Copy Error"
msgstr "复制错误"

#. Translators: Message presented when feeds have been restored.
msgid "Feeds restored"
msgstr "恢复Feeds"

#. Translators: The title of a dialog.
#, python-brace-format
msgid "Feeds: {defaultFeed} ({configProfile})"
msgstr "Feeds源: {defaultFeed} ({configProfile})"

#. Label of a dialog (message translated in NVDA core in different contexts).
msgid "&Filter by:"
msgstr "&过滤作者:"

#. Translators: The label of a button to open the list of articles of a feed.
msgid "List of &articles..."
msgstr "文章列表(&L)..."

#. Translators: The label of a button to open a feed.
msgid "&Open feed"
msgstr "打开feed源(&O)"

#. Translators: The label of a button to add a new feed.
msgid "&New..."
msgstr "新建(&N)..."

#. Translators: The label of a button to rename a feed.
msgid "&Rename..."
msgstr "重命名(&R)..."

#. Translators: The label of a button to delete a feed.
msgid "&Delete..."
msgstr "删除(&D)..."

#. Translators: The label of a button to set a feed as default.
msgid "S&et default"
msgstr "恢复默认设置(&E)"

#. Translators: The label of a field to enter an address for a new feed.
msgid "Address of a new feed:"
msgstr "新Feed地址："

#. Translators: The title of a dialog to create a new feed.
msgid "New feed"
msgstr "新feed"

#. Translators: The confirmation prompt displayed when the user requests to delete a feed.
msgid "Are you sure you want to delete this feed? This cannot be undone."
msgstr "您确定要删除此feed吗？确定后删除的项目不可恢复。"

#. Translators: The label of a field to enter a new name for a feed.
msgid "New name:"
msgstr "新名称:"

#. Translators: The title of a dialog to rename a feed.
msgid "Rename feed"
msgstr "重命名Feed源"

#. Translators: The label of the articles list in the articles dialog.
msgid "List of articles"
msgstr "文章列表"

#. Translators: The label of a button to open the selected article of a feed.
msgid "Open &web page of selected article."
msgstr "打开所选文章的网页。"

#. Translators: The label of a button to show information of a feed article.
msgid "&About article..."
msgstr "关于文章(&B)..."

#. Translators: the label of a message box dialog.
#, python-format
msgid ""
"%s\r\n"
"\r\n"
"Do you want to copy article title and link to the clipboard?"
msgstr "%s要复制文章标题并保存到剪贴板吗？"

#. Translators: the title of a message box dialog.
msgid "Article information"
msgstr "文章信息"

#. Translators: The title of the Copy dialog.
msgid "Copy feeds"
msgstr "复制feeds"

#. Translators: An informational message displayed in the Copy dialog.
msgid "Select a folder to save a backup of your current feeds"
msgstr "选择一个文件夹以保存当前Feeds源的备份"

#. Translators: The label of a grouping containing controls to select the destination directory in the Copy dialog.
msgid "directory for backup:"
msgstr "备份目录："

#. Translators: The title of the dialog presented when browsing for the destination directory when copying feeds.
msgid "Select directory to copy"
msgstr "选择要复制的目录"

#. Translators: The title of the Restore dialog.
msgid "Restore feeds"
msgstr "恢复feeds源"

#. Translators: An informational message displayed in the Restore dialog.
msgid "Select a folder to restore a backup of your previous copied feeds"
msgstr "选择一个文件夹来恢复先前复制的feeds源的备份"

#. Translators: The label of a grouping containing controls to select the destination directory in the Restore dialog.
msgid "directory containing backup:"
msgstr "包含备份的目录："

#. Translators: The title of the dialog presented when browsing for the destination directory when restoring feeds.
msgid "Select directory to restore"
msgstr "选择要恢复的目录"

#. Translators: Presented when the current article does not have an associated title.
msgid "Unable to locate article title."
msgstr "不能定位文章标题。"

#. Translators: Presented when the current article does not have an associated link.
msgid "Unable to locate article link."
msgstr "不能定位文章链接。"

#. Translators: the name of a submenu.
msgid "&Read Feeds"
msgstr "阅读源"

#. Translators: the name of a menu item.
msgid "&Feeds..."
msgstr "阅读源(&R)..."

#. Translators: the name of a menu item.
msgid "&Copy feeds folder..."
msgstr "备份Feeds源文件夹(&C)..."

#. Translators: the name of a menu item.
msgid "R&estore feeds..."
msgstr "恢复feeds源(&R)..."

#. Translators: message presented in input mode.
#, python-format
msgid "Activates the Feeds dialog of %s."
msgstr "激活“Feeds”对话框%s."

#. Translators: message presented in input mode.
#, python-format
msgid "Activates the Copy dialog of %s."
msgstr "激活“复制”对话框%s."

#. Translators: message presented in input mode.
#, python-format
msgid "Activates the Restore dialog of %s."
msgstr "激活“恢复”对话框%s."

#. Translators: message presented in input mode.
msgid "Refreshes the current feed and announces the most recent article title."
msgstr "刷新当前源并朗读最近庚心文章的标题。"

#. Translators: message presented in input mode.
msgid ""
"Announces the title of the current article. Pressed two times, copies title "
"and related link to the clipboard."
msgstr "朗读当前文章的标题，连按两次复制标题和相关的链接到剪贴板。"

#. Translators: message presented when the information about an article of a feed is copied to the clipboard.
#, python-format
msgid "Copied to clipboard %s"
msgstr "%s已复制到剪贴板"

#. Translators: message presented in input mode.
msgid "Announces the title of the next article."
msgstr "朗读下一篇文章的标题。"

#. Translators: message presented in input mode.
msgid "Announces the title of the previous article."
msgstr "朗读上一篇文章的标题。"

#. Translators: message presented in input mode.
msgid "Announces article link, when pressed two times, opens related web page."
msgstr "朗读文章的链接，连按两次打开相关的网页。"

#. Translators: message presented in input mode.
msgid "Copies title and related link of the current article to the clipboard."
msgstr "复制当前文章的标题和相关链接到剪贴板。"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
msgid "Read Feeds"
msgstr "Read Feeds"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
msgid "Add-on for using NVDA as a feed reader."
msgstr "一个提供给 NVDA 的 RSS 阅读器插件。"

#, fuzzy
#~ msgid "Feeds"
#~ msgstr ""
#~ "Read Feeds\n"
#~ "翻译者：雪岭冰龙"

#~ msgid "Article &list..."
#~ msgstr "文章列表(&L)"

#~ msgid "View article list"
#~ msgstr "查看文章列表"

#~ msgid "&Temporary feed address..."
#~ msgstr "临时源地址(&T)..."

#~ msgid "View or choose current feed address"
#~ msgstr "查看或者选择当前源地址"

#~ msgid "L&oad feed address from file..."
#~ msgstr "从文件中载入源地址(&O)..."

#~ msgid "Select file which contains feed address."
#~ msgstr "选择包含源地址的文件。"

#~ msgid "Save current feed address to file..."
#~ msgstr "保存当前源地址到文件..."

#~ msgid "Save current feed address to file"
#~ msgstr "保存当前源地址到文件"

#~ msgid "R&efresh current feed"
#~ msgstr "刷新当前源(&E)"

#~ msgid "Checks for new articles for the current feed"
#~ msgstr "检测当前源的新文章"

#~ msgid "Refresh Error"
#~ msgstr "刷新错误"

#~ msgid "Refresh your selected feed to read the current article."
#~ msgstr "刷新您选择的源来阅读当前的文章。"

#~ msgid "Feed address to follow"
#~ msgstr "跟踪的源地址"

#~ msgid "Feed address"
#~ msgstr "源地址"

#~ msgid "Selected %s"
#~ msgstr "%s已选择"

#~ msgid "Opens a dialog for entering a feed address."
#~ msgstr "打开一个对话框输入源地址。"

#~ msgid "Select feed address from file"
#~ msgstr "从文件选择源地址"

#~ msgid "Text files (*.txt) |*.txt"
#~ msgstr "文本文件(*.txt) |*.txt"

#~ msgid "Unable to read feed address, feed can not be selected"
#~ msgstr "无法读取源地址，无法选择源。"

#~ msgid "Opens a dialog for selecting a file containing a feed address."
#~ msgstr "打开一个对话框选择一个包含源地址的文件。"

#~ msgid "Text files (*.txt) | *.txt"
#~ msgstr "文本文件 (*.txt) | *.txt"

#~ msgid "Saved %s"
#~ msgstr "%s以保存"

#~ msgid "Feed address can not be saved"
#~ msgstr "无法保存源地址"

#~ msgid ""
#~ "Opens a dialog where you can enter a filename to which the current feed "
#~ "address will be saved."
#~ msgstr "打开一个对话框输入您希望用以保存当前源地址文件的名称。"

#~ msgid "Unable to backup folder"
#~ msgstr "不能备份文件家"

#~ msgid "Restore personal feeds from backup folder"
#~ msgstr "从备份文件夹中恢复自定义源"

#~ msgid "Restore Error"
#~ msgstr "恢复错误"

#~ msgid "Backs up your personal feeds folder"
#~ msgstr "备份您的自定义源文件夹。"

#~ msgid "Restore previously saved feeds"
#~ msgstr "恢复上次保存的源"
